[王騎又死]C朗成為歐聯最老戴帽球員

Oldest hat-trick scorer
Claudio Pizarro, 34 years and 34 days (Bayern 6-1 LOSC Lille, 07/11/2012)
C朗34歲35日

牙朗仲要係knock out phase hat trick

多1日

PIZZA佬前排破咗德甲最老入球
唔知牙朗仲會踢多幾多年

今年都點塘好勁